惡夢

點解仲會夢見你

5g

因為我太帥

咩事牙你-.-

做善事

做咩起我底推我舊post😅

無聊姐我其實呢日推左好多舊po
但可能因為我p牌你唔覺姐

好在你係p牌推唔郁

係陣間推翻左吹水台成班人圍剿

抵撚柒死🤣

唉陰公